---
title: Liputan Khusus kondisi Distrik Bonggo
date: 2013-02-23
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_23-27_2013_Liputan_Khusus_Distrik_Bonggo.jpg](/uploads/200px-Februari_23-27_2013_Liputan_Khusus_Distrik_Bonggo.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus kondisi Distrik Bonggo

**Lokasi** : Kabupaten Sarmi

**Alamat** : Distrik Bonggo

**Jam** : 3 hari

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Kepala Distrik Bonggo, Masyarakat Bonggo, Guru dan tenaga kesehatan puskesmas Bonggo

**Ringkasan** : 
* Update situasi Papua untuk isu Ekosob di Distrik Bonggo
* Penulisan informasi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8937](http://www.aldp-papua.com/?p=8937)
